一人一票：青馬大橋偉大d定係港豬O大橋偉大d？

青馬
港豬O

緊係港豬O，用咗半年都未到就可以睇佢陸沉，人生有幾可睇到呢d野